分手邊緣

想問下各位巴絲打～有個女朋友一齊左7年～突然之間比我發現左人神秘人出現～先知道佢同神秘人一齊左4個月 但神秘人完全吾知我既存在 其實個女仔諗緊咩

你點發現神秘人

有次佢去左廁所佢電話響 我聽左就知道

咁都仲要諗？

其實如果咁樣 不如決絕啲 你個情況 我寧願退出 佢受得呢個 就算比你拎得番佢 難保下次佢又咁 你受得幾多次

帽事嘅！